連賤婦屈穎妍都屌林鄭: 昨天特首再一次跪玻璃，此舉只輸出一個訊息，就是發火發癲原來是奏效的

亮劍的勇氣
屈穎妍 2019年09月06日 11:15

當子女在商場看中一件非常昂貴的玩具，堅持要買下，甚至賴在地上蹬腿號哭的時候，父母該如何是好？

這是每個父母必會遇上的狀況，也是最考父母智慧和EQ的時候。所有親子專家、教育專家、心理學家都會告訴你：這是孩子跟你玩的一場心理拉鋸戰，他們在試父母的底線。在大庭廣眾哭鬧，你不敢動手打罵，更不能丟下孩子，你甚至覺得難堪、丟人，於是你心腸一軟跪低，孩子就完勝了。不過，下次他會哭鬧得更瘋癲，因為他知道，這是一記成功的撒手鐧。

所以，專家會告誡父母，對於賴地哭鬧的孩子，千萬不能就範，你一退，好了好了，媽媽買給你了，收聲別哭，那將是噩夢的開始，這孩子從此將更難教，甚至不能教。

有兩個兒子的特首林鄭月娥，看來一點都不懂教育心理，他好運，兒子沒成了賴皮惡霸，但香港人卻沒這麼好彩，在她的縱容下，養出了一班天天耍賴的下一代。

昨天特首再一次跪玻璃，答應暴徒五大訴求之一：撤回逃犯條例。此舉只輸出一個訊息，就是發火發癲原來是奏效的。

躺在商場地上蹬腿你不理睬，於是孩子打罵途人、掃亂商舖，不果，孩子再進一步，拿硬物砸爛商場玻璃，甚至放火燒舖，果然，你害怕了，你退讓了，孩子得逞了，但專家會告訴你，這是最壞的教育、這是最失敗的教養。

「五大訴求，缺一不可」的口號，特首你聽懂了嗎？即是說，你答應四條都沒用，更何況只得一條，他們會收貨嗎？我寫包單，絕不，他們只會鬧得更大、更瘋。

日前，國家主席習近平在中央黨校開學禮上向年輕幹部發表講話，當中有這幾句：「（領導幹部）要在大是大非面前敢於亮劍，在矛盾衝突面前敢於迎難而上，在危機困難面前敢於挺身而出，在歪風邪眼面前敢於堅決鬥爭。」「好打得」的特首，你亮劍的勇氣哪裏去了？

我地繼續推波助瀾，一齊扮藍屌林鄭
而家仲唔加深分化，更待何時?

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

屈小姐睇得準
that's why話佢撤得太遲，不如唔好撤

7/9機場更新 求求大家

而家分裂，唔知之後林鄭定屈穎妍炒車炒得勁D

好睇